msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: QAPress\n"
"POT-Creation-Date: 2022-08-12 09:37+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-08-12 10:14+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_Hant_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.6\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: includes/ajax.php:453
msgid ""
"You are not signed in, please sign in before proceeding with related "
"operations!"
msgstr "您尚未登入，請在繼續相關操作之前登入！"

#: includes/functions.php:32 templates/comment.php:43 templates/comment.php:62
#: templates/single.php:16 templates/single.php:28
msgctxt "qapress"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: includes/functions.php:33
msgctxt "qapress comment"
msgid "No comments"
msgstr "沒有評論"

#: includes/functions.php:34
msgctxt "qapress"
msgid "No comments"
msgstr "沒有評論"

#: includes/functions.php:35 templates/single.php:55 templates/single.php:84
msgctxt "qapress"
msgid "Add comment"
msgstr "添加評論"

#: includes/functions.php:36 templates/ask.php:23
msgctxt "qapress"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: includes/functions.php:37
msgctxt "qapress"
msgid "Loading..."
msgstr "加載。。。"

#: includes/functions.php:38
msgctxt "qapress"
msgid "Parameter error, please try again later"
msgstr "參數錯誤，請稍後重試"

#: includes/functions.php:39
msgctxt "qapress"
msgid "Request failed, please try again later"
msgstr "請求失敗，請稍後重試"

#: includes/functions.php:40
msgctxt "qapress comment"
msgid ""
"The delete action cannot be restored, are you sure you want to delete it?"
msgstr "無法還原删除操作，是否確實要删除它？"

#: includes/functions.php:41
msgctxt "qapress"
msgid ""
"The delete action cannot be restored, are you sure you want to delete it?"
msgstr "無法還原删除操作，是否確實要删除它？"

#: includes/functions.php:42
msgctxt "qapress question"
msgid ""
"The delete action cannot be restored, are you sure you want to delete it?"
msgstr "無法還原删除操作，是否確實要删除它？"

#: includes/functions.php:43
msgctxt "qapress"
msgid "Deleting..."
msgstr "正在删除。。。"

#: includes/functions.php:44
msgctxt "qapress"
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: includes/functions.php:45
msgctxt "qapress"
msgid "Permission denied!"
msgstr "拒絕許可！"

#: includes/functions.php:46
msgctxt "qapress"
msgid "Delete error, please try again later"
msgstr "删除錯誤，請稍後重試"

#: includes/functions.php:47
msgctxt "qapress"
msgid "Comment content cannot be empty"
msgstr "注釋內容不能為空"

#: includes/functions.php:48
msgctxt "qapress"
msgid "Submitting..."
msgstr "提交中。。。"

#: includes/functions.php:49
msgctxt "qapress"
msgid "Submit successfully!"
msgstr "提交成功！"

#: includes/functions.php:50 templates/comment.php:42
msgctxt "qapress, 0 comment"
msgid "No comments"
msgstr "沒有評論"

#: includes/functions.php:51
msgctxt "qapress"
msgid "Sorry, you need to login first"
msgstr "對不起，您需要先登入"

#: includes/functions.php:52
msgctxt "qapress"
msgid "Submission failed, please try again later"
msgstr "提交失敗，請稍後再試"

#: includes/functions.php:53
msgctxt "qapress"
msgid "Please enter your title"
msgstr "請輸入您的標題"

#: includes/functions.php:54
msgctxt "qapress"
msgid "Please select your category"
msgstr "請選擇您的類別"

#: includes/functions.php:55
msgctxt "qapress"
msgid "Please enter your content"
msgstr "請輸入您的內容"

#: includes/functions.php:56
msgctxt "qapress"
msgid "Updated successfully!"
msgstr "更新成功！"

#: includes/functions.php:57
msgctxt "qapress"
msgid "The question was posted successfully!"
msgstr "問題發佈成功！"

#: includes/functions.php:58
msgctxt "qapress"
msgid "Title, category and content cannot be empty"
msgstr "標題、類別和內容不能為空"

#: includes/functions.php:59
msgctxt "qapress"
msgid "The content length cannot be less than 10 characters"
msgstr "內容長度不能小於10個字元"

#: includes/functions.php:60
msgctxt "qapress"
msgid "Comments are all loaded"
msgstr "注釋都已加載"

#: includes/functions.php:61
msgctxt "qapress"
msgid "Load failed, please try again later"
msgstr "加載失敗，請稍後重試"

#: includes/functions.php:62 includes/functions.php:539
#: includes/functions.php:563 templates/single.php:74
msgctxt "qapress"
msgid "Load more"
msgstr "加載更多"

#: includes/functions.php:63
msgctxt "qapress"
msgid "Are you sure to set the current question as approved?"
msgstr "是否確實將當前問題設定為已準予？"

#: includes/functions.php:64
msgctxt "qapress"
msgid "- END -"
msgstr "-結束-"

#: includes/functions.php:65
msgctxt "qapress"
msgid "Image upload error, please try again later!"
msgstr "图片上傳錯誤，請稍後再試！"

#: includes/functions.php:66
msgctxt "qapress"
msgid "Only support jpg, png, gif file types"
msgstr "僅支持jpg、png和gif文件類型"

#: includes/functions.php:67
#, php-format
msgctxt "qapress"
msgid "Image size cannot exceed %sM"
msgstr "影像大小不能超過 %sM"

#: includes/functions.php:68
msgctxt "qapress"
msgid "Uploading..."
msgstr "正在上传。。。"

#: includes/functions.php:69
msgctxt "qapress"
msgid "Insert Image"
msgstr "插入圖像"

#: includes/functions.php:375
msgid "1 second ago"
msgstr "1秒鐘前"

#: includes/functions.php:383
#, php-format
msgid "%s year ago"
msgid_plural "%s years ago"
msgstr[0] "%s 年前"

#: includes/functions.php:384
#, php-format
msgid "%s month ago"
msgid_plural "%s months ago"
msgstr[0] "%s 個月前"

#: includes/functions.php:385
#, php-format
msgid "%s week ago"
msgid_plural "%s weeks ago"
msgstr[0] "%s 周前"

#: includes/functions.php:386
#, php-format
msgid "%s day ago"
msgid_plural "%s days ago"
msgstr[0] "%s 天前"

#: includes/functions.php:387
#, php-format
msgid "%s hour ago"
msgid_plural "%s hours ago"
msgstr[0] "%s 小时前"

#: includes/functions.php:388
#, php-format
msgid "%s min ago"
msgid_plural "%s mins ago"
msgstr[0] "%s 分钟前"

#: includes/functions.php:389
#, php-format
msgid "%s second ago"
msgid_plural "%s seconds ago"
msgstr[0] "%s 秒前"

#: includes/functions.php:433
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "頁 %s"

#: includes/functions.php:473
msgid "Dear User,"
msgstr "尊敬的用戶，"

#: includes/functions.php:484
msgid "Q&A"
msgstr "問&答"

#: includes/functions.php:529
msgid "Questions"
msgstr "問題"

#: includes/functions.php:530
msgid "Answers"
msgstr "回答"

#: includes/functions.php:542
msgid "You have not created any questions."
msgstr "你沒有提出任何問題。"

#: includes/functions.php:542
msgid "This user has not created any questions."
msgstr "此用戶尚未創建任何問題。"

#: includes/functions.php:552 includes/functions.php:606
msgid "answered"
msgstr "回答"

#: includes/functions.php:556 includes/functions.php:610
msgid "(Filtered content)"
msgstr "(過濾內容)"

#: includes/functions.php:567
msgid "You have not answered any questions."
msgstr "你沒有回答任何問題。"

#: includes/functions.php:567
msgid "This user has not answered any questions."
msgstr "該用戶尚未回答任何問題。"

#: includes/html.php:137
msgid "You do not have permission to access this page"
msgstr "您沒有訪問此頁面的許可權"

#: templates/ask.php:9
msgid "Title: "
msgstr "標題："

#: templates/ask.php:10
msgid "Please enter your title"
msgstr "請輸入您的標題"

#: templates/ask.php:13
msgid "Category: "
msgstr "類別："

#: templates/ask.php:16
msgid "-- Select --"
msgstr "--選擇--"

#: templates/comment.php:20
msgctxt "qapress"
msgid "Reply"
msgstr "回復"

#: templates/comment.php:32 templates/comment.php:33
msgid "Upvote"
msgstr "点赞"

#: templates/comment.php:33
#, php-format
msgid "Upvote %s"
msgstr "点赞 %s"

#: templates/comment.php:35
msgid "Downvote"
msgstr "踩踩"

#: templates/comment.php:42
#, php-format
msgid "%s comment"
msgid_plural "%s comments"
msgstr[0] "%s 條評論"

#: templates/list-item.php:16 templates/single.php:7
msgctxt "qapress"
msgid "TOP"
msgstr "置頂"

#: templates/list-item.php:45
msgid "Last reply from "
msgstr "最後一個回復來自"

#: templates/list.php:4
msgctxt "qapress"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: templates/list.php:30
msgctxt "qapress"
msgid "Question list is empty"
msgstr "問題列表為空"

#: templates/single.php:13
msgctxt "qapress"
msgid "Approve"
msgstr "準予"

#: templates/single.php:14 templates/single.php:24
msgctxt "qapress"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: templates/single.php:15
msgctxt "qapress"
msgid "UN-sticky"
msgstr "不置頂"

#: templates/single.php:15
msgctxt "qapress"
msgid "Sticky"
msgstr "置頂"

#: templates/single.php:53
msgctxt "qapress"
msgid "Comments"
msgstr "評論"

#: templates/single.php:54
#, php-format
msgctxt "qapress"
msgid "%s comment"
msgid_plural "%s comments"
msgstr[0] "%s 條評論"

#: templates/single.php:67
msgctxt "qapress"
msgid "Comment list is empty"
msgstr "評論列表為空"

#: templates/single.php:88
msgctxt "qapress comment"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/single.php:94
#, php-format
msgctxt "qapress"
msgid ""
"Please <a href=\"%s\">login</a> or <a href=\"%s\">register</a> to add "
"comment."
msgstr ""
"請先<a href=\"%s\">登錄</a> 或者 <a href=\"%s\">註冊</a> 才能發表評論。"
